維景灣畔2房海嘯貨929萬 12年升1.5倍

維景灣畔2房海嘯貨929萬 12年升1.5倍
文章日期：2020年7月14日 14:43

"...其中位於12座中層E室的2房單位，實用面積554方呎，原業主叫價950萬元放售，累減20.5萬元或2％後，新近以929.5萬元成交，實呎16778元。"

將南會再因為呢個扯高幾多...

利害！

香港人真係好有錢